[集思廣益] 如何避過班狗打擊鄉黑

銀髮手足檔口比鄉黑搞！

大家一齊討論唔同方向
６月個時，大家有唔同意見都好值得參考
希望大家一齊討論，一千人一千種意見
咩天馬行空都拎出來

班鄉黑依家有班狗保護住，所以正面就應該好難了，對狗＋鄉黑難度大個天

1. 係水，電落手？不過要潛入去難度好大
2. 網線落手，３ｍｂ都無得佢用？
3. 定向喇叭，晚晚嘈

認真Post無人理

一齊諗諗

推

留意佢地晚聚腳點 睇鋪邊間
認人認樣

24小時轟炸

銀牙 銀牙 銀牙

直接掃佢d場

炸咗間祠堂

你big boss咩
避過班狗重可以潛行去炸